與其係咁講十三歲細路 不如打下真係死左人文宣

邊個大件事啲 自己用個腦諗下啦

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈 毒打

push

推